**Sistema de asistencia**
    Proyecto realizado para el curso de Sistemas Distribuidos del 7° ciclo de la USAT.
    
Tecnologías usadas:
        
    - VB.NET
            
    - Azure
            
    - Entity Framework
            
    - Visual Studio Comunity Edition 2019
    
    Integrantes:
        1. Sara Benel Ramírez
        2. Paola Castro Fernández
        3. Cinthya Yomona Parraguez



Usuario de referencia:

	nombre:admin
	contraseña : admin